\section{Entwicklungsumgebung}

\subsection{Software}

\subsubsection{Betriebssysteme}

\begin{itemize}
    \item Gängige, für die Entwicklung geeignete Betriebssysteme
\end{itemize}

\subsubsection{Modellierungssoftware}

\begin{itemize}
    \item UMLet
    \item Balsamiq Mockups
\end{itemize}

\subsubsection{Entwicklung}

\begin{itemize}
    \item Eclipse Juno IDE
    \item Apache Maven
\end{itemize}

\subsubsection{Versionsverwaltung}

\begin{itemize}
    \item Git
\end{itemize}

\subsubsection{Dokumentation}

\begin{itemize}
    \item LaTeX
\end{itemize}

\subsubsection{Organisation}

\begin{itemize}
    \item GitHub
    \item Google Calendar
    \item Mailing-Liste
\end{itemize}

\subsection{Hardware}

\begin{itemize}
    \item Gängige Rechner-Modelle mit x86 Prozessorarchitektur
\end{itemize}